### v1.0.11 (200112) ###
*  다운로드 : [200112-AlwaysTV-release-1.0.11](https://bitbucket.org/hanj2501/alwaystv-public/downloads/200112-AlwaysTV-release-1.0.11.apk)
*  업데이트 내역 
	* 웨이브 이전API 옵션제공 (설정시 외부에 계신 분들 이용가능)
	* 앱 실행시 자동재생 기능 옵션제공
	* 채널목록 자동사라짐  옵션제공
	* 뒤로가기 버튼길게 누르면 이전채널, 짧게 누르면 종료메뉴 나오게 수정
	* 홈버튼 기능 오류 수정
	* OTT 서비스 유료 회원 이용가능하게 수정
	
---

### v1.0.10 (200104) ###
*  다운로드 : 200104-AlwaysTV-release-1.0.10
*  업데이트 내역 
	* 일자가 바뀌는 프로그램 정보에서 남은 시간 잘못 표기되는 오류 수정.
	
---

### v1.0.8 (200103) ###
*  다운로드 : 200103-AlwaysTV-release-1.0.8
*  업데이트 내역 
	* 1.0.7 버전에서 웨이브 유료회원 프로필 선택 안되는 현상 수정.
	
---


### v1.0.7 (200103) ###
*  다운로드 : 200103-AlwaysTV-release-1.0.7
*  업데이트 내역 
	* 채널 설정에서 삭제버튼을 연속으로 누를시 앱 종료되는 오류 수정 
	* 계정설정 화질 선택 부분에 특정기기에서 포커스 이동 안되는 오류 수정 
	* 리모컨 UP/DOWN 키 누르고 있을시 채널 전환 딜레이 0.5초 적용 
	* 앱 재실행시 채널목록에 마지막 시청채널 자동 선택 
	* TV 재생 중 채널목록 보이기 상태에서 입력 없을시 10초후 채널목록 사라짐 추가 
	* 채널 설정 화면을 웨이브와 티빙 채널목록이 분리되게 수정.
	* 웨이브 채널목록 가져오는 방식을 pooq api 에서 wavve api 로 변경. 
	* pooq은 전체 채널이 웨이브보다 적었습니다. 웨이브 기준 현재 96개 채널이 검색됩니다.  
   	* 채널 로고 이미지가 변경되었습니다.  
	* 채널 목록에 프로그램 남은 시간표시.  

---

### v1.0.6 (191231) ###
*  다운로드 : 191231-AlwaysTV-release-1.0.6
*  업데이트 내역 
	1. 메뉴 보여질때 뒤로가기 키 적용. 첫 화면에 메뉴버튼 보이기  
	2. 로그인 토큰 변경에 대비해서 하루 한번 첫 실행시 토큰 갱신  
	3. 실시간 TV 화면에서 뒤로가기 버튼으로 이전채널가기 적용   
	4. 프로그램 정보에 EPG 갱신 오류 수정   
	5. 설정에 최신 버전정보 표시 및 버전 정보 보기 
	6. 메뉴 화면에 웨이브 티빙 로그인 여부 표시

---

### v1.0.5 (191229) ###

*  다운로드 : 191229-AlwaysTV-release-1.0.5
*  업데이트 내역 
	1. 최초 배포 버전. 사용방법 카테고리를 참고하세요.